土瓜灣有咩西餐好食？

哥登堡

大快活
大家樂
Kfc

土瓜灣冇KFC

褲褲幾時去土瓜灣呀，想搵你

其實你地係咪同一個人

唔是，呀褲讀緊書，我四十路做緊野的

E間好伏唔係講笑

唔伏

試過一次伏到仆街

典型港式扒房一間

自己買塊安格斯煎無咁嬲

當佢港式冰室食就差唔多啦 咁既價唔好太高要求

港式冰室唔撚洗依個價 我去花園食唔好